可以玩陰謀論，但唔該以後唔好再玩假新聞，影響唔到對家，只影響到信我地嘅人同外媒，搞到佢地柒

你想影響嗰班人，講咩都唔信亦唔會支持我地，包括對家同中立撚
大話只係呃到本身嘅支持者
然後證據好易搵
結果搞到佢地柒哂
何必呢

陰謀真係最盡
Cut 頭cut尾，冇野講成有野嗰啲就唔好做喇
謊言對抗謊言
只會傷害到信你嘅人，同自己嘅credibility

Um我講緊亞馬遜森林大火

agger
好多人炒撚哂車自己唔知